I. Tiêu đề bài viết (H1)

- Chọn một tiêu đề hấp dẫn và phù hợp với nội dung bài viết

II. Mở đầu (H2)

- Giới thiệu sơ lược về nội dung chính của bài viết
- Đưa ra lý do tại sao đọc giả nên quan tâm đến chủ đề này

III. Tổng quan về chủ đề (H2)

- Cung cấp một cái nhìn tổng quát về chủ đề và mối liên hệ của nó với Kubernetes
- Nêu bật các khía cạnh quan trọng của chủ đề

IV. Phần nội dung chính (H2)

- Phân chia thành các tiểu mục (H3) tương ứng với từng khía cạnh quan trọng của chủ đề
- Mỗi tiểu mục sẽ bao gồm:

  A. Đặt vấn đề / Giải thích khái niệm (H4)

  - Đưa ra vấn đề cần giải quyết hoặc giải thích khái niệm liên quan

  B. Hướng dẫn / Giải pháp (H4)

  - Đưa ra hướng dẫn hoặc giải pháp chi tiết cho vấn đề được đặt ra

  C. Ứng dụng thực tế / Kinh nghiệm (H4)

  - Chia sẻ ứng dụng thực tế, ví dụ hoặc kinh nghiệm liên quan đến tiểu mục này

V. Kết luận (H2)

- Tóm tắt lại nội dung chính của bài viết
- Đưa ra những suy nghĩ cuối cùng, khuyến nghị, hoặc hướng phát triển trong tương lai

VI. Tài liệu tham khảo / Liên kết hữu ích (H2)

- Liệt kê các nguồn tài liệu, bài viết, hoặc công cụ được sử dụng trong bài viết
- Đưa ra những liên kết hữu ích cho người đọc muốn tìm hiểu thêm về chủ đề


---

Auto gen TOC: https://luciopaiva.com/markdown-toc/
